林鄭落台有撚用咩，要佢係度搞埋個雙普選就真

換過件更辣既共狗，怕怕

其實唔怕佢辣 最怕佢温水煮港豬

都怕辣架
比佢硬過幾條惡法就gg

我地冇無窮既資源抗爭
政府用市民交既税對付市民，係永動機
一定要林鄭留低搞撚掂普選

up